對唔住咁多位 我係垃圾 唔敢去野餐

我係358其中一個 當時都唔覺得驚
因為我連鐵馬 任何野都冇掂過
只係跟住大家向前向後 保護友人 扶下人
留低只係抱住一個唔甘心既心
但尋日訓醒 雖然冇野發生
但如果再比人mark id就真係乜都冇
所以各位對唔住 今晚去唔到
但大家會唔會唔夠水飲 我12/6朝早拎比大家

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

你地盡情屌啦
Btw多謝唯唯個旋風腿

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

係我地對你唔住
我地連1/358都無
多謝你就真

358真係唔馨香
因為人人都做到

屌你咩
你係垃圾我屎都唔係

只有感激，冇人會怪你

其他人會接力

首先多謝先
可以推有用Post 一樣有用

我會盡我能力

量力而為 珍重 加油

多謝 但好矛盾 心入面有份內疚感

人人都做到就唔會得358啦，多謝你

要對唔住既係我

大家唔走就得 所以唔好走

Respect

除左唯唯
個日有位人兄對警察講
如今這算什麼 我是否這麼討厭
我想問係唔係山雞哥

你依家盡咗力，辛苦你了